{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020300",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1003342",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안양 제이엠"
    },
    "text": "当宿は計23室の客室を保有しております。 近くには1号線ミョンハク駅があって交通が便利です。 韓国語を含む様々な言語で案内を受けることができます。 地下鉄の情報では1号線の明鶴駅を利用できます。 駐車場は計20台が収容でき、屋外の大型駐車施設も完備されています。 フロントおよびその他の施設では、リプトンティーとコーヒーが楽しめます。 また、オーナー自ら選んだ歌ラブジェンガと嘘発見器をレンタルすることもできます。 マネージャーの一言では消毒とセスコ定期先端防疫を行っている業者です。 当ジェイエムは、常にお客様一人一人を大切に思い、親切な姿でお迎えいたします。 宿泊料金は基本規定によってオンシーズン、特定日および祝日に変動する場合があります。 宿を利用した訪問者のレビューによると、コスパが高く、周辺が静かな宿です。 社長の親切なサービスとクリーンな環境、快適なベッドが印象的です。 また、コンビニが近くて便利に利用でき、チェックインとチェックアウト時間も清潔に行われて満足でした。 ただ、タオルが足りない点が残念さを和らげることができませんでした。 当社ジェイエムは、常にお客様の満足のために最善を尽くし、継続的な改善をお約束いたします。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "当宿は何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "当宿は計23室の客室を保有しております。"
        },
        {
            "question": "近くにどの駅がありますか？",
            "answer": "近くには1号線ミョンハク駅があります。"
        },
        {
            "question": "地下鉄の情報ではどの駅を利用できますか？",
            "answer": "地下鉄の情報では1号線の明鶴駅を利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は何台収容できますか？",
            "answer": "駐車場は計20台が収容できます。"
        },
        {
            "question": "フロントおよびその他の施設では何が楽しめますか？",
            "answer": "フロントおよびその他の施設ではリプトンティーとコーヒーが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "オーナー自ら選んだものをレンタルすることはできますか？",
            "answer": "オーナー自ら選んだ歌ラブジェンガと嘘発見器をレンタルすることもできます。"
        },
        {
            "question": "消毒と防疫対策は行われていますか？",
            "answer": "マネージャーの一言では消毒とセスコ定期先端防疫を行っている業者です。"
        },
        {
            "question": "お客様への対応はどのような姿勢で行われますか？",
            "answer": "当ジェイエムは、常にお客様一人一人を大切に思い、親切な姿でお迎えいたします。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように変動しますか？",
            "answer": "宿泊料金は基本規定によってオンシーズン、特定日および祝日に変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊者のレビューではどのような評価がされていますか？",
            "answer": "宿を利用した訪問者のレビューによると、コスパが高く、周辺が静かな宿です。社長の親切なサービスとクリーンな環境、快適なベッドが印象的です。ただ、タオルが足りない点が残念さを和らげることができませんでした。"
        },
        {
            "question": "ジェイエムは何を約束していますか？",
            "answer": "当社ジェイエムは、常にお客様の満足のために最善を尽くし、継続的な改善をお約束いたします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 391,
        "QA": 456
    }
}